疤狗咪咁肉酸啦好心 加泰獨立你支持咪死埋一邊支持囉

近呢個月成日出埋d post踩底皇馬同皇馬球員（主要C朗啦）
又狂出post撐歐聯隱形散步帝
刷認同 存在感
呢d都明ge 始終球隊上季係近年低潮
但今次加泰獨立都要拉埋香港黎講 講到香港人一定要支持巴塞（球隊）咁，真係頂唔撚順

大佬 講香港皇馬迷支持加泰獨立係假慈悲
你老母你香港人係呀係巴塞迷 咁其實加泰獨立關你撚事咩？

仲有一d明明係疤狗又扮其他隊球迷真係不得好死啦

佢地今次令呢件事黎踩底皇迷 要全世界認同 講真真係好可恥 加泰獨立本身係好值得支持 但你地借呢件事硬將一d罪名加係皇迷身上真係好仆街

祝死疤狗死全家

完全扭曲民主
人地就係有民主先要公投
點知香港部分球迷就口口聲聲支持獨立 但又以共產黨方式加罪名比皇迷！

疤狗蝗狗一世幸福快樂

lm睇互數

巴狗咁上下水準 仲想點

平時佢地出post抽水都睇下笑下就算 今次好撚過份

好多人撐部份疤咁樣做先恐撚佈

見到有人爭獨立
成班友就走出黎感同身受
一齊被害妄想
以前就扮巴勒斯坦人(後期發覺佢哋係穆斯林就唔撐轉駄支持以色列仆街殺晒佢哋)
跟手又代入下西藏新彊台灣人
而家就蘇格蘭人加泰人上身

都唔講度度情況都唔同
拉埋鍠狗黎屌真係九唔搭八

係 足球係唔可能同政治分得開
佛朗哥係好撚仆街
但唔好乜都屈晒落佢度

鍠搶到Di Stefano返黎原因係
條仆街食開兩家茶禮定唔知佢兩間舊東家都聲稱合約喺佢哋手
河床同哥倫比亞隊咩Millionarios唔識串
佢當時踢後者
巴塞就去搵河床傾 鍠就搵左哥倫比亞波
大家各自傾掂數
咁樣黎爭
最後法庭判 叫Stefano一邊踢一年
巴塞谷鳩氣話不了

其實主要係巴塞高層蠢 傳統黎
先至變左佢去左鍠咋
唔係佛朗哥洗橫手
亦都無證據顯示佢真係有直接差隻腳落去令鍠贏波 咩派人威脅下巴塞都係傳聞 但四十年代尾五十年代頭巴塞直頭係班霸 如果係咁威脅下就得 鍠點會贏唔到
好老實 要搞你 直接喺出面殺晒啲加泰佬都得啦

討厭鍠無問題 我都憎
但支持鍠就係獨裁法西斯呢啲就係唔理性

下次撐德甲要小心啲 隨時比狗咬

好少見你講人話 今次講得好

睇你地班小學雞上網互鬧真係正

平時成日盲撐美斯

平時成日盲撐美斯[/quote]
你就盲

條垃圾以前係高登就扮阿迷黎支持疤
過到黎抄登先敢現正身 垃撚圾

不嬲捧阿仙奴 呢兩年唔想再討論死老野教啲戇鳩波
又唔想同班友講野
得閒睇巴塞咪索性入去個Post囉 現身 開個切爾達西維爾吹水post我都有野講架
不過喺呢個Post我捧乜唔重要呀

你要疤狗咪咁肉酸同叫猁贏英超有咩分別

疤狗趁呢排公投將足球同政治拉埋講嘩眾取寵 幫自己北京電視機洗底

支持，講得好

唔關獨唔獨立事
蝗本身就係賤種

樓主小氣傻仔

你老母臭西咩